球星細個捧嘅球隊

丙朗 - 賓菲卡
基沙文 - 馬賽
拿尼 - 波圖
Harry Claim - 熱狗
奧雲, 麥馬拿文，加歷查，科拿, 魯殊，拉拉拿, 朗尼 - 愛華頓
軒達臣, 祖亞倫，查理亞當, 泰利，史達零，艾歷戴亞，艾辛，杜夫 - 曼聯
巴利, 史摩零, 羊格 - 阿仙奴
恩尼斯達, - 皇馬
亞古路，蘇斯黑查, 迪利亞利, 迪布尼 - 利記
伊斯高 - 巴塞
Raul - 馬體會
雲佩斯 - 飛燕洛
奧巴美羊- 聖伊天
馬甸尼 - 祖雲

仲有幾個明顯啲：
謝拉特 - 利記
碧咸傑斯連格特拉舒福韋大帝 - 曼狗
托迪 - 羅馬

Otamendi - 鏝

lume shaw -車路士

柏利 - 山東魯能
卡拉斯高 - 大連一方
恩哈路 - 長春亞泰

第一風扇

修咸頓仝人: 猁

正想講
仲有 畢射 基士文 - 港甲廢隊

claim唔係啊咩？

佩奧爾-米蘭
奧燒-巴塞

高比 - 拜仁

奧斯卡 上海上港

harry claim 啊狗黎

碧咸好似捧熱刺

奧斯卡 - 上海乜乜

奧斯卡 - 上海上港
候克
柏圖 - 天津權健
韋素

Isco同小白

踢利個D全部捧愛字頭

禾確特都好似利

LBJ-利記

有冇車路士

luke shaw,lukaku

奧斯卡 - 上海上港

贊錯-阿仙奴

好似係熱狗青訓唔收佢先去獌

盧卡古係咪真架

我只係知得 Justin Bieber 係迷車

記得有條串佢第一次去車仔主場，講到喊

有條片*

碧咸細個係熱刺, 唔好鳩up

自己講架

碧咸係佢老豆影響下4歲開始捧曼

佢冇捧過熱刺

佢細個去過熱狗青訓，啲人就穿鑿附會佢係捧熱刺

仲有harry claim一樣講過佢由細到大到係熱狗fans,啲人見佢以前去過阿狗青訓著阿狗波衫相，啲人就9up佢捧阿狗

佢自己解釋:

yes

屌你老母, 睇完佢本自傳先出黎柒啦

小白加泰人點會鐘意皇

咪戇鳩小白唔係加泰人

你岩，自膠

白撚癡，無啦啦起哂鋼都有

碧咸熱刺定曼狗對你好重要咩咩

你咁威睇過David beckham - my side就quote 啦低EQ傻仔

網上完全冇英文source有佢親口講佢捧熱, 佢自己話幾細幾細捧曼就有
佢自己講過佢阿爺捧熱, 佢細個成日去白鹿徑,熱刺喺佢心目中好重要就有

“I’d supported Man United from the age of 4. It was the only team I ever wanted to play for and I played there for 13 years, from 15 years old,”

“That move happened at first without me really having a choice. So obviously leaving Man United at the time was that the mansger (Sir Alex Fergurson) felt that it was the right time for me to move on as a player. I wasn’t expecting it, but that obviously made me make a decision on where I wanted to go.”

就算當佢自傳有講，你覺得佢搵寫手寫嘅野比佢親口講嘅野真？

lukaku係巴哥fans

做熱狗做到去埋阿記奪冠巡遊

呢條樓主鳩鳩地

佢果陣踢阿狗去阿狗奪冠巡遊有咩出奇？

有無source 🤔

唔通用呢張相就證明老謝係愛fans咩

Ali 禾仔 張狗都係利

亞古路，蘇斯黑查, 迪利亞利, 迪布尼, 張伯倫，禾仔 - 利記

藍斯好似係獌？